阿媽send 段咁既片

阿媽send段咁嘅片
話所有嘢都係美國影子政府做嘅
唉， 解釋都冇用
被洗腦😩

咪撚入 會記名

Block

呢條應該唔會被記名